有冇人可以解答到？

你扮啦

冇扮
真人真事

你係第幾個人格

感建分

無

跳樓死撚佐去啦死Gay佬

咁你依家想點呀？

我不嬲都得一個人格